唔知咩性病，唔想做人，香港醫生冇冇醫德

有冇人知我係咩性病
一月頭我去咗大陸club ，中出左條女，跟住第2日開始尿道痕，朝早果日有分泌物（唔記得咩色）跟住過幾日就冇分泌物，但仲有少少痕，一個星期度我去左診所打左支針，食左四粒藥，就住好似好左一個星期，又黎過，跟住去政府醫院驗尿，佢話冇野，叫我去油麻地驗
，驗完後佢地話我非淋性尿道炎開左一個星期藥比我，我自己再去藥房配多一個星期藥，食跟住係好轉左，好似冇曬，但仲有尿黃，三個星期後攞報告佢地話咩都冇，我就同佢講仲有尿黃，佢話冇野，我就走左啦。我再去法國醫睇緊生同佢如實報告，驗尿，都唔冇野我問佢做咩黃，佢答唔到，跟住我又去左嘉偉男士健康中心驗，佢話要我驗尿，話政府果d唔會驗咁多野，所以有d病驗唔到，驗完又話冇野，跟住我今日再去油麻地地再驗佢幫我了龜頭，話我都係非淋性尿道炎。我病癥，一開始，第一 二日朝早有分泌物，尿道痕，過左一個星期就冇左，龜頭隱約見到有一粒粒（有醫生睇過佢地係話普通野搽少少野就冇野，關節痛，肌肉痠痛，腰下少少痛，尿黃由果日都依家）好驚呀我，有冇人可以介紹我邊個醫生，個個醫生都好求其☹️☹️，求各位師兄 幫幫手👏👏
我驗尿幾次都唔小心去完先驗有冇關係

講你又唔信咁你想點

會唔會係因為驗尿之前頭嗰兩個鐘去完廁所？
會影響到驗尿報告

我斷估你出私家，你話乜撚野都要驗，佢地純粹收錢，應該真係會幫你驗

雞蟲有人醫咪偷笑

你都幾夠薑

咩野雞蟲呀，唔識字？

但兩小時去完廁所

關事。
咁你屙尿去驗果下都係去廁所架。
佢個instruction點寫

香港女仔黎

去油麻地唔順便搵神醫針灸下

唔明....
咁如果你下次改變做法，你會幾時屙去驗

其實全部大陸妹都係雞，分別係收錢定免費

又一個文員仔

點解咁撚勇

驗尿之前果兩個鐘可以去廁所

唔可以去廁所

文員仔

我都想，做但係做地盤

絕症尼，無得醫

咁即係儲埋一大篤先屙來驗？
佢有冇叫你驗前兩個鐘唔可以去廁所？

免費叫唔叫做雞？

有醫生講過

咁你下次驗儲埋一大篤，problem solved.
你去私家啦。我估你話驗乜佢地都幫你驗，你比錢就得。好有“醫德”

之前有無巴打叫文員仔

叫雞叫到生愛滋病

你唔洗想，你直情做到

去過會唔準
驗之前廿四小時唔可以去

上網係有咁講過㗎😕

去咗咁多次都話冇事你咪當冇事
btw唔知情況都敢中出 下次樓豬仲敢唔敢？

睇完第2句已經笑到仆街

打飛機都唔敢

三五識七比得你中出本身實有野啦 用下腦啦

點解？

係驗都驗腦先啦

睇私家醫生一次過驗哂佢啦

我冇，係第一次咁大膽

尿唔係黃色你想要咩色?

我話條女有野呀大佬

係好黃果隻，茶果度電

色

肝癌

如果條女有愛滋，可能會特登俾人中出，死都要攬埋其他人死。美國有案例。

21歲就生性病
砍掉重練啦

重刷比較快

飲多啲水 尿咪唔黃囉

係乜野原因令到你覺得香港女仔就乾淨啲？

條女先16歲，唔係掛

你心理作用啫

似係肝有事，唔係性病，驗錯左

要尿好多先唔黃，飲得普普通通都好平，之前唔係咁嫁

咁咩先check肝炎？

你唔信醫生個診斷就係佢無醫德
買個套都懶 收皮啦

尿道炎好返了，但樓主應該有其他病

屌你信唔過香港醫生咪返大陸睇囉

咁撚隨便抵死啦
下世小心d

正常人都有尿黃既啦 飲多d 水啦雞蟲

咁你咪俾多次錢驗多次唔好痾囉 有幾難明

會的，唔該

睇完都唔知關醫德咩事

睇你打字都知係痴痴地

梅毒上腦

我知你咩病，係語癌

師兄 16歲都屌得落

文員仔挑選那一位

條女正唔正？處？

表達得真係咁差咩

你對眼有冇唔舒服、紅？

佢答你話佢無腦呀

一睇就知讀唔成書啲傻仔

認真 你send張圖比我睇下你係咪真係中招

利申：愛滋病醫生

得喇 ！愛滋型非淋性尿道炎 咁樣好d未？你都係想聽到咁姐

不斷重覆尿道痕，尿道痕。成個弱智咁

尿黃熱氣姐

艾滋有空腔期，準備定身後事啦

抵啦，雞蟲
好撚污糟啊你

你驗咩尿姐 驗腦啦仆街 ons玩中出

問條女未知咩性病

寫定平安紙啦

認真答
其實尿道炎就應該醫好咗，都食咗抗生素。當你話確診過非淋，冇幾耐你一話腰以下關節痛，就會諗係咪「反應性關節炎」。非淋嘅果啲細菌已經死晒，但係身體之後自身免疫系統會攻擊某啲地方。

應該要睇腦科

你應該去驗愛滋先啱喎

抵撚死啦柒頭

係咪啲藥嘅殘留 就好似食完b雜一樣

有潛伏期

醫生唔信 上連登問連登仔

中出啊啦，你自己承擔返後果啦

乙型肝炎

係啊
我睇樓主八九成都係。樓主所講嘅龜頭有一粒粒嘢又係另一個好characteristic嘅症狀。

講野一舊舊

係
你有野
兩日內會死
咁樣開心未?

不過當然都要排除其他嘢嘅。一粒粒可以係皰疹

文員仔挑選哪位

條女個名/相？
post 出黎我可以幫你睇下database 有無佢record

24小時唔屙得尿

有

雞蟲樓主hello

唔清楚
免疫系統病嘅嘢，醫學界來來去去都係話同基因+環境因素有關Btw腸胃炎都可以導致反應性關節炎。你Google下都見有新聞講

一月頭我去咗大陸club ，中出左條女

文員仔 下世小心啲

唔驗尿咪驗下分泌物囉
拎支Swab撩下個龜頭
HIV , VDRL , GC , T&M , Mycoplasma , HBsAg
通通驗撚哂佢

冇嘢出現咗有冇廿次

嘩

屌 真係有圖

咁我都幾肯定係reactive arthritis。如果眼、關節真係好唔舒服，可以睇醫生止症狀，而尿道應該就已經冇菌
利申只係醫學生

係驚嘅就咪撚玩啦

大陸雞貪你j大靚仔？

笑死
短撚

抵撚死啦
中出得你咁爽
下世記得帶套啦

但今日我驗完仲有非淋性尿道炎

你真係幾on9 抵撚你死啦

屌你真係有圖

樓主咁既size屌女真係無問題

屌你大大張丁圖

細到
收返埋佢啦

早知今日何必當初
買嗰套都懶就抵你咁擔驚受怕啦

循例唱番句
文員仔挑～選哪位

望落似龜頭炎

佢了我龜頭

咩黎？

成個頭變左紫色
無得救喇
下世小心啲啦

中出都係打飛機好過

下世小心

屌, 睇完樓主張相之後自己條撚都痕痕地
連仔BAN佢啦屌

嗱!你聽日去黃大仙，話以後唔屌西求張符，燒左佢4碗水煲埋一碗裝落個避孕袋度擺條賓州落去浸一晚!聽日無事嫁喇

如果粒野係硬嘅可能係梅毒

安心走啦

上面啲人狂quote笑到我

醫生請你就信啦地盤佬

肝炎

文員仔你是哪位

樓主都幾短

扯完都係咁既size

認真睇你個症狀都係性病啦
下次小心d 戴好套先屌 唔好累人

咩牌子既芝士腸

起完你底,中咗都係抵你死

真係好短打飛機用3隻手指都得了

醫生無同你講㗎咩
驗尿前兩日唔可以屙尿同打飛機
香港醫生無醫德
支持巴打自學考牌

咁我就唔清楚，始終唔知佢點驗，亦都可能係藥力問題。呢啲嘢要問返你睇果位醫生。
至於你幅圖，望落唔似咩嚴重嘢，可能係龜頭炎，都係一個reactive arthritis嘅症狀，但最好都係睇醫生同你做個proper嘅檢查。

大家唔好再推

文盲5p都係絕症嚟，無撚得救
尼你老母

又要驚又要玩，on9-1
睇左幾個醫生都話同一樣嘢，都唔信個診斷，on9-2.
唔信醫生，影相擺上網問連登仔，on9-3.
樓主你咁恨自己有嘢，你不如再返大陸屌多幾獲啦。on9仔

熱氣啫，渣㗎！

樓主#109張相想我哋睇乜
用埋放大鏡都睇唔到

對唔住

係，知道，對唔住

雞有病 中禽流感啫

尿黃咪飲水囉

抵啦

飲好多了

樓主，睇多次私家，驗前兩個鐘唔好去廁所
同自己講，無事就真係無事

熱氣啫

知道

食咁多藥尿梗黃

其實驗完知道係咪既話就簡單醫到？

停左

港女都係

你熱氣炸下話

全部性病都係驗尿？

驗唔驗到有愛滋

傳說中長唔過鳩毛

利申：中過非淋
非淋其實食一個星期抗生素就好返，唔係乜嘢大事，以後出去玩要小心， 戒環吹
至於尿黃，會唔會係關你食個 d 藥事？
你食完藥後，飲多 d 水，隔一排睇下有無好 d 先，唔好咁緊張

去mhs驗囉
2000幾蚊

都係一樣，得尿黃，同埋成日攰肌肉酸痛

驗左

如果真係咁簡單既，我都想。

件事唔發生都發生左，性病始終有空窗期過左驗先準而家擔心都冇用 就算結果係點你都要面對 希望樓主之後生性唔好再出去玩 anyway希望你冇事

中埋前列腺炎有撚排你醫

熱你死啦雞蟲！

飲多啲水咪唔黃囉

抵死

就係驚前列腺炎，驗尿驗到？

仲有其他症狀

搶答題
究竟樓主分別睇左幾多次 公立 同 私家醫生呢？

一刀搞掂

小僑流水

抵撚死污糟到死
正雞蟲發雞瘟
套都唔用

對唔住，我浄係想好返

對唔住，我錯

下世小心啲啦雞蟲

條女有肝炎
利申：兩年前又係係club識玩完中招

真係好撚煩
驗左咁多次係尿道炎你又唔信
係咪咁想驗到有性病先安樂

有咩症狀？

腦有病
三唔識七中出人

社會衛生科其實都驗到好足，你又去埋私家，唔會點甩漏
你呢段時間仲有冇同其他人發生性行為？有冇唔準時食藥/冇食哂？
擔心亦可以換哂屋企內衣褲等等

一開始腰痛，深黃尿

乙肝，人生已完

話你雞蟲呀
好撚污糟呀你周身性病

但佢今日又染到非淋，兩次都係油麻地驗到

有，食曬，仲自己再開多個星期藥驚段唔到尾

有些肝炎患者並無任何症狀。不過，肝炎的一般症狀包括：

腹痛或腹部不適
深色尿液
食慾減退
發燒
黃疸病（皮膚和眼睛泛黃）
嗜睡
噁心和暈眩
水腫
關節疼痛
大便顏色灰白

上面係上網揾既資料，好多巴打都話小便茶色同肝有關，你咁多錢就檢查埋個肝喇。

仲有，其實性病還性病，你中出有性病就梗架喇，但啲徵狀又未必關哂性病事，可能你真係醫好左性病，但仲有其他隱疾。殻勸你拿拿聲做返個全方位檢查，無謂係度鳩估

無菌性係驗唔到

下？唔係呀，因為平時都唔太飲得酒，係果兩晚得好多，好少飲咁多

驗咁多次都無野就無野咖啦on9 咁執著做咩？
愛滋都有空窗期啦

係啦，我咩都係，唔好意思，對唔住

雞蟲下世小心啲呀

呢個係用嚟呃連登仔，等佢地唔敢溝港女，五毛控制香港人口嘅方法之一

我朋友之前都係咁 去睇醫生又話無事
之後D粒粒越黎越多先知瀨左野
咁就一世

咁佢冇醫？

乙肝係會因為性接觸奶野

睇完篇野
再睇埋你啲回覆
老實講，你醫返性病都冇用啦
你個問題係個腦到

地盤狗係咁
字都唔識寫

點解咁講？我真係表達得好唔掂？

熱氣姐，飲啲涼茶冇事
下世小心啲就得

師兄 我同你完全一樣
中過非淋 食過藥好返
呢加都係一直尿黃，但尿黃之外 無其他任何野了 唔洗咁擔心

例如呢？讀書唔多我都好後悔，好返，我會好好進收，努力學習。對唔住

真係？

你唔再睇醫生？

緊係去睇啦 生到滿哂WO
你都係去驗多次隱陣

認真答你

診所打果支針同4粒藥係醫淋同非淋既 正常一劑就好 我見你文中去左幾次社衛同mhs 食完藥仲驗到有菌就應該叫醫生拎d菌睇下有冇抗藥食性所以食唔好

係呀你性病呀，你都係想咁啫

其實你有愛滋病

直接同佢講係咪有抗藥性？
我唔知得咗食咗啲咩抗生素

係 因為我都驗過 佢話無野我就無再理了
當初我都有生無可戀feel
我會尿黃 但有時都係白的
諗返中招前既自己 其實好多時都係尿黃 所以應該是無事的
同埋肝病的尿係飲茶個隻色 所以唔用太擔心

但我仲有其他病癥
尋日仲發埋燒

咁⋯⋯我都唔知了⋯⋯醫生先係專業 唯有等空窗期完吧

發燒

1月都依家

你好意思話人唔識字？你知唔知自己寫左乜Q呀

你睇錯科啊 精神科係另一層

。有相

認真一直好注意自己身體狀況

心理作用

睇你篇文ga內容， 我估有4-5 個醫生睇過。。。。無野就應該真係無野

驚閪咩 呢d病 你驚就輸了

重點我驚我驗尿唔準，兩小時前去過，我問醫生話話有冇野，佢地同我講唔影響，係咪想我染多次先咁講？

我一直都冇諗咁多，我都算係一個好開朗既人

開心個2秒
結果攪咁多野
抵呀抵呀

尿黃大把人係
你想人地點答你

對唔住，唔諗後果

腹下脹痛，腰背下酸痛

再扑多次包你無煩惱

唔敢了

扑到真係中為止 咁咪驗得夠曬準囉

樓主係咪假膠？唔係嘅開個樣好喎，無謂害到其他人

咩樣？

就咁睇似衣原體
唔係好大問題, 根治到

應該去邊度睇？

你自己個樣，等人認到你。

弱智 戒吊西一個月就得

都係政府個d咋

樓主幾時死

巴打你係咪去到併發症啦

咁應該係了我手淫一次又黎，但係好返尿都係黃

中出隻雞果陣感覺係點，爽唔爽，好想知

利申柱男

可唔可以解釋呢下幅圖

睇留言覺得樓主好撚冇腦
老左就係而家d死廢中

下世唔好了

早d死啦

比嗰啲止痛藥我冇食過，因為由頭開始我屙尿都冇痛過，我冇食藥

老左，邊度睇得出我冇腦？

下世小心啲

希望仲有下世

尿黃有幾咁出奇 你suppose次次屙尿d尿都係透明？
睇咗咁撚多次話冇事都仲係唔信 睇嚟你要睇心理醫生多啲

龜頭紅

社衛出過咩藥佢會有record 佢最尾俾咩抗生素你？
有冇覆診？我記得話你撩左2次 第二次佢都係俾同一款藥你？

同埋點會你去mhs同法醫醫院驗都係無菌 但社衛話你有咁搞笑？mhs同法國都係用緊dna 一定準過革蘭示同種菌

因為社衛係用了龜頭

會唔會可能其他病如腎病

佢冇幫我

下世記得帶返個袋。

愛滋姐無野既

驗愛滋要過左三個月空窗期驗
同埋要驗血
樓主不斷話驗尿驗尿，但有冇驗血驗分泌物?
政府驗一定會驗愛滋驗梅毒

屌你老母尿黃就飲多d水啦

屌你，食完抗生素啲尿咪會黃囉！

我期望你真係中性病！

屌 睇完好撚驚 咁就一世

真係要珍惜自己碌鳩

你似唔識多啲
雞蟲

男人真係慘，中出興奮果一陣，咁多手尾跟...

MHS 啦去

樓豬又係傻嘅
睇左醫生就信醫生啦
明知上連登就預左畀人圍屌
真係唔踩多你一腳都唔得
Ching順便驗埋智商

擔心你碌鳩個size 多d...

原來有呢 d 併發症，唔怪得呢兩次我以為返發，去睇醫生驗過又話無事啦

另外想問巴打你出面配藥，係配抗生素？
邊度有得配？想配定 d 傍身

驗尿之前唔係2小時前唔去廁所架
係2日呀

樓主唔洗理d 柒頭，擔心實有嘅。
你d 症狀似前列腺發炎，想問下射精有無痛？
食過咩抗生素，比個藥名黎睇睇

繼續驗
驗到佢話有為止

飲多d水咪唔會尿黃囉
Btw食緊呢d藥一家會尿黃好正常
尿道痕純粹普通尿道感染，扑野唔夠水或太激磨損都有幾會感染，仲有你屎眼係咪都有痕？

Btw 可能你需要睇既係心理醫生

連登醫生

唔係愛滋就無事其他咩都有得醫

抵撚柒死

其實好多大陸妹唔介意比人中出
三唔識七都敢無套就真係無腦

認真答你
唔係愛滋 唔好嚇自己

利申：愛滋病醫生

驗咁多次你都唔信醫生 藥你又唔食 病唔好都好正常
一打樓豬接實

臭雞蟲

淨睇文我直情覺得你係想生性病

講到好似你覺得啲醫生冇醫德，呃你話你冇性病咁。

驗下個腦先啦

咁你有無同醫生講中出咗條女呀

抵 撚 死

惟中出無藥醫也！

抵撚死 死雞蟲玩中出

今朝起有白色野留出

真係唔記得

返支那中出

去搵泌尿科睇啦，mhs 醫生又貴又鳩流流
你食完抗生素有無格2星期先驗？

有冇介紹？

雞蟲又要中出睇咁多醫生都話冇野又唔信，切撚左個龜頭咪冇事

係咪熱氣尿黃咋 飲水少又會尿黃 食某隻消炎抗生素又尿黃 甚至尿螢光黃青都有

尿黃都要驗尿 咁我食完炸雞肶又去下驗尿先

樓主智商應該太高
完全欠缺組織能力 分析能力
判斷自制都歸零咁滯

無啦啦貼相更顯得你衝動魯莽唔顧後果

最後連專業意見都唔信

唔知講乜好
以後小心啦

真係有咁差咩？

祝樓主中愛滋病

可以試下尖沙咀性病科dr ho

AIDS

文員仔 屌損哪位

認真

非淋病尿道炎算唔算性病？

LM

樓主去睇泌尿科啦

每當你感到煩惱既時候諗返當日中出既快感咪可以平衡返囉

下世唔好喇

睇過佢地話染唔到。。。

驗唔到

其實你隻antibiotics 食左幾耐？
treatment 岩岩開始既點會食左兩日會冇事？
你食多兩日藥先再講啦

下世小心d

條j細到咁

戴唔到condom

你個病叫天生低B冇得醫㗎

搵泌尿科驗精驗尿，講明驗嘅係性病DNA，唔係常規test。常規唔包性病菌例如衣/支原體，所以未必驗到。

你都唔肯聽人講野既
當我地鳩up 冇所謂呀
但你連幾位醫生講既野都唔信喎

如果你真係中飛淋
而食左抗生素之後驗都有
代表個隻病毒對隻抗生素有抗藥性
要轉第二隻

我想話依家d 飛淋應該變曬種
正常醫生開個d 都未必有效殺到
你唔信上網search 下外國d網
上次先睇到有單新聞講超級淋病
已經對現有所有既抗生素有抗藥性

你拖拖下好快入前列仲難醫
點解? 因為前列無咩血管所以d 藥力唔足以入到去抑制d 病毒
所以一般要食3個月以上抗生素

祝好運

非淋 只係一個統稱

你去 私家
如果驗過晒 無衣原體 支原體
咁就真係無

如果繼續有發炎 痾尿痛等
就可能唔係性病引起
如 前列腺炎
去問泌尿科醫生啦

個post好污漕，睇到眼痛

咁撚MK岩架啦
中左咩病毒唔該記得報復返D MK

幾個醫生都診斷同一個病你又唔撚信
咪on99啦

包皮過長致尿道炎致神經過敏誘發思覺失調幻覺來啫。

割包皮割到莖底實掂。

小學老師冇教你咩叫分段？

佢唔似有讀過小學

唔係雞蟲係咩阿
你都識講中出啦
唔帶套抵撚死你

咪臭係，港女一定冇性病

屌睇咗幾個都冇咪姐係冇

大陸妹可以比你免費，但唯一係要張身份證姐

尿黃你成日唔飲水咋

屌, 一睇就知唔係生野只係磨損龜頭,同我講既一撚樣, 尿道+屎眼痕好正常

去大陸club 玩既香港女仔

大陸club 可能喺香港，等於比華利山其實坐落於大埔

認真答你，驗一驗hiv
叫雞中出

一個醫生講唔信都算 幾個醫生講同一樣野都唔信

無事 信我

搵陳主任啦

樓主去左邊間club玩

假膠？

Mojo